一個on9仔嘅陰謀論

可能有啲陰謀論，今次中共鼠疫消息所知嘅地區，都係中共難以控制嘅地區，令我有種其實冇發生鼠疫，但向外透露有鼠疫，之後進行地區封鎖種族清洗，再對外公佈努力營救，但情況失控，不過最終成功解決鼠疫嘅感覺。
唔知大家點睇？

自推，各位聽日記得投票吖。